---
title: Rubrik Perempuan Pelita XIV 
date: 2012-09-12
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-September_13_2012_-_1.jpg](/uploads/200px-September_13_2012_-_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-September_13_2012_-_2.jpg](/uploads/200px-September_13_2012_-_2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Perempuan Pelita XIV 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 19.00 WIB - 20:00 WIB 

**Hadir** :
* [Memey](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Memey)

**Ringkasan**  
* rubrik Perempuan Pelita XIV kali ini tentang ibu sud, pencipta lagu anak dan penyayang anak
